@inproceedings{Liyanage-Buscaldi:CORIA-TALN:2023,
    author = "Liyanage, Vijini and Buscaldi, Davide",
    title = "La d\'etection de textes g\'en\'er\'es par des mod\`eles de langue : une t\^ache complexe? Une \'etude sur des textes acad\'emiques",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "71-78",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "D\'etection de plagiat, D\'etection et v\'erification d'affirmations scientifiques, Jeux de donn\'ees compos\'es des textes scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1467264.pdf"
}
